1110又一邨慘案

白TEE

另一個傷者或臨時演員出現, 黑TEE

又一邨同又一城兩樣嘢嚟㗎喎Ching

由831到家下,個流程可以睇到係咁.
1. 無面速龍或綠甲由係行刑隊,佢地可以憑各大直播中鎖定人物即時處決.
2. 然後CALL 到臨記演員同假醫護入場.
3. 阻止傳媒與真醫護入場.
4. 由假醫護運走臨記演員,好似衣着相似嘅死者已經送去醫院.
5. 由其它交通工具運走屍體或當屍體發現案處理,視乎屍體被發現時間或相關交通工具安排.

FB條LINK即時無咗.
個肥叔當時係有份救人,亦被現場不明身份嘅匪徒拉扯,後嚟走甩咗.
但佢應該無離開到現場,而後綠甲由入場,肥叔不幸遇害.